馬俊偉個柒頭叫自己做阿門

戇撚柒鳩

三郎今天很開心😄

唔係呀瞞咩？